天蠍男報復心可以有幾強

天蠍男報復心可以有幾強 呷你醋見你同其他異性玩得埋 當下表面無事 後續一連串報復十倍奉還 舊情都唔念

啱，重好記仇
明明話咗效忠都要篤人十幾針